連仔會唔會打算整翻譯組，大家可以課金

作用可以係直接Direct 俾外國人睇

主要翻譯：
1. 重點文章
2. 民眾需求
3. 報導香港政府
4. 新聞紙

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

【文宣要人】以後同我掉晒啲文宣上Facebook

推

幾好，但英文唔好，幫推算啦

民記可以做？
我會捐

其實twitter上面既hong komg free press出左好多英文既新聞，但係香港人真係太少用twitter啦，快d去開account啦

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

Pish

好多學生同打工仔平時無野做好得閒
可以幫有用嘅留言翻譯
好似打字幕咁

Copy that, 或者係留言右邊,
加個按鈕俾翻譯左嘅留言.

但如果為左方便外國人睇連登,
就要另外出多個純英文嘅追故模式.

大家英文參差，所以先需要翻譯組
一次做曬翻譯同監測大家嘅譯文

pish

開3個新台

- 徵求翻譯台
- English Channel [英文台]
- Other Languages Channel [外文台]

"徵求翻譯台"
內 Post 需要找人翻譯的文章, 最好指明想要的語言
甚至 "文宣" 內容也可以
在回覆內 Post 各種話言的文字翻譯

"英文台", "外文台"
Post 已翻譯的文章

在 "外文台" 可能要在標題加 Tag, 分話言
e.g. [Francais] [Deutsch]

我係指想直接係post入面翻譯，
同一個post可以一鍵整成中英互換

Agree